其實一段關係點先叫做一齊左？

如題

扑左

明確講咗同認咗係男女朋友

扑左先

其實成件事好kick 大家個關係到左stage3 佢有話我想我做佢女朋友 後尾應承左 然之後又話要做翻朋友 咁我姐係有無一齊過

你要到stage5先

收聲啦你

我：「您而家係我邊個？」
EX：「女朋友！」

都好啊 起碼認左係你女朋友

我: 你依加係我邊個？
ex: 前度

唉 而家都唔知點好 仲理唔理佢好呢

當你要諗係咪一齊左
就代表係未一齊

佢咁快轉軚 嗰頭話想你做佢女友
轉頭就話做返朋友 你自己諗

表咗白

加雙方確認

屌我都試過係咁

咁之後你地點

我直接問清楚佢想點 佢都係話做住朋友先 真係好撚hurt 所以我鬧完佢就blk9佢 之後喊咗3日就冇事

你地個陣維持左段關係幾耐

2個星期

可以呀

有 a變o變返a

SP=一齊左?